恭喜 BLACKPINK！第十支破五億 MV 誕生——〈Ice Cream〉

公開還不到 200 天，BLACKPINK 的 “Ice Cream” 就已成為破五億 MV 了！

在今天（15 日）上午約 10 點時，BLACKPINK 的 “Ice Cream” 官方 MV 觀看次數跨越了五億次門檻，成為繼 “DDU-DU DDU-DU”、“Kill This Love”、“BOOMBAYAH”⋯⋯等歌曲後第十支破五億的 MV。

與 Selena Gomez 合作的 “Ice Cream” 於去年 8 月底問世，是 BLACKPINK 首張正規專輯〈THE ALBUM〉的第二首先行曲。配合盛夏時分發表的這首歌從旋律到 MV 都充滿清涼、繽紛的元素，加上是 BLACKPINK 久違地嘗試的可愛路線，當初一推出就大受歡迎，還在告示牌百大單曲榜上寫下韓國女團的最高名次。

除此之外，“Ice Cream” 也登上 iTunes 國際榜、Spotify 國際榜（前 40 名）、美國榜（前 50 ）、英國官方排行榜單曲榜（前 40 名）⋯⋯等，成績斐然。

（照片或影片來源：YG Entertainment）

太強了...

都話Blackpink 2021會大發

太易玩了

世二

我老婆>黑粉

要iz*one對抗

支你老母咩

👉👈

ice cream chillin chillin ice cream chillin